{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020176?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 더블린 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は21:00、チェックアウト時間は13:00です。 チェックイン及びチェックアウトのご案内は予約のお知らせにございます。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室(パーティールームなど)の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室内の物品破損および盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては、全客室およびエレベーター廊下ロビーにセスコ害虫防除サービスに加入して快適な環境が造成され、部屋ごとに単独インターネット接続サービスが提供されます。 全客室には大型浴槽が完備されており、シネホテル(映画)をご利用いただけます。 HDMIシステムが客室に設置されており、最上級のリネン(寝具類)が使用されます。 客室には携帯電話の充電器が備え付けられており、Cタイプ(最新の携帯電話)の充電器も使用できます。 フロントデスクは 24 時間営業しており、出張ビジネス関連のオフィス システムを使用できます。 駐車タワーには合計50台以上の駐車施設があります。 最上のコーヒー豆をご提供しており、障害者施設が完備された客室もございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせにチェックイン及びチェックアウトのご案内がありますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせにチェックイン及びチェックアウトのご案内がございます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室(パーティールームなど)の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否されることがありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品破損や盗難についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物品破損および盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "予約特典としては、全客室およびエレベーター廊下ロビーにセスコ害虫防除サービスに加入して快適な環境が造成され、部屋ごとに単独インターネット接続サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "全客室には大型浴槽が完備されており、シネホテル(映画)をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはHDMIシステムが設置されており、最上級のリネン(寝具類)が使用されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどの種類の携帯電話の充電器が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には携帯電話の充電器が備え付けられており、Cタイプ(最新の携帯電話)の充電器も使用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しており、出張ビジネス関連のオフィスシステムを使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車タワーには合計50台以上の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "何の豆を提供していますか？",
            "answer": "最上のコーヒー豆をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "障害者施設はどのように完備されていますか？",
            "answer": "障害者施設が完備された客室もございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 842
    }
}